msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-24 14:51+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-24 20:49+0000\n"
"Last-Translator: Weblate <noreply-mt-weblate@weblate.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://translate.tuist.dev/"
"projects/tuist/dashboard_auth/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.15.1\n"

## This file is a PO Template file.
##
## "msgid"s here are often extracted from source code.
## Add new messages manually only if they're dynamic
## messages that can't be statically extracted.
##
## Run "mix gettext.extract" to bring this file up to
## date. Leave "msgstr"s empty as changing them here has no
## effect: edit them in PO (.po) files instead.
#
#: lib/tuist_web/live/user_confirmation_live.ex:25
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Account confirmed!"
msgstr "帳戶已確認！"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:292
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Account created successfully! Please log in."
msgstr "帳戶已成功建立！請登入。"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:304
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Account name is already taken"
msgstr "帳戶名稱已被使用"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:187
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Already have an account?"
msgstr "已經有一個帳戶？"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:97
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Already set up your Tuist project? Skip setup and go to the dashboard."
msgstr "已經設定好 Tuist 專案？跳過設定，前往儀表板。"

#: lib/tuist_web/live/user_forgot_password_live.ex:72
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Back to log in"
msgstr "返回登入"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:39
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Binary caching"
msgstr "二進位快取"

#: lib/tuist_web/live/user_reset_password_live.ex:30
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Change your password"
msgstr "變更密碼"

#: lib/tuist_web/live/user_forgot_password_live.ex:40
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Check your email"
msgstr "檢查您的電子郵件"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:219
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Check your inbox for a confirmation email and click the link to continue."
msgstr "查看收件箱中的確認電子郵件，然後點擊連結繼續。"

#: lib/tuist_web/live/choose_username_live.ex:48
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Choose a username"
msgstr "選擇使用者名稱"

#: lib/tuist_web/live/choose_username_live.ex:50
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Choose a username for your personal account"
msgstr "為您的個人帳戶選擇使用者名稱"

#: lib/tuist_web/live/user_reset_password_live.ex:50
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Confirm password"
msgstr "確認密碼"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:217
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Confirm your account"
msgstr "確認您的帳戶"

#: lib/tuist_web/live/user_confirmation_live.ex:44
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Confirmation failed"
msgstr "確認失敗"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:12
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Connect"
msgstr "連接"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:55
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Connect your project"
msgstr "連接您的專案"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:37
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Connect your project to the dashboard"
msgstr "將專案連接至儀表板"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:33
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Connection successful"
msgstr "連線成功"

#: lib/tuist_web/live/sso_login_live.ex:86
#: lib/tuist_web/live/user_okta_login_live.ex:90
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Contact us"
msgstr "聯絡我們"

#: lib/tuist_web/live/choose_username_live.ex:73
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: lib/tuist_web/live/device_codes_success_live.ex:59
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:30
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Discover how selective testing is reducing your test time."
msgstr "探索選擇性測試如何縮短您的測試時間。"

#: lib/tuist_web/live/user_login_live.ex:178
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Don't have an account?"
msgstr "沒有帳號？"

#: lib/tuist_web/live/sso_login_live.ex:69
#: lib/tuist_web/live/user_forgot_password_live.ex:52
#: lib/tuist_web/live/user_login_live.ex:135
#: lib/tuist_web/live/user_okta_login_live.ex:72
#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:148
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Email address"
msgstr "電子郵件地址"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:307
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Email is already taken"
msgstr "電子郵件已被使用"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:75
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Explore Tuist features like binary caching and selective testing to speed up your development."
msgstr "探索 Tuist 功能，例如二進位快取和選擇性測試，以加快您的開發速度。"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:42
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Explore how binary caching is enhancing your build times."
msgstr "探索二進位快取如何提升您的建立時間。"

#: lib/tuist_web/live/user_login_live.ex:166
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: lib/tuist_web/live/user_forgot_password_live.ex:29
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: lib/tuist_web/live/user_forgot_password_live.ex:42
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "If your email exists in our records, you'll receive reset instructions shortly."
msgstr "如果您的電子郵件存在於我們的記錄中，您將很快收到重設指示。"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:41
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Install Tuist CLI"
msgstr "安裝 Tuist CLI"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:54
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Instantly share your app using a URL."
msgstr "透過連結即時分享您的應用程式"

#: lib/tuist_web/live/sso_login_live.ex:81
#: lib/tuist_web/live/user_okta_login_live.ex:84
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Interested in SSO?"
msgstr "對 SSO 感興趣？"

#: lib/tuist_web/live/user_login_live.ex:159
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Keep me logged in"
msgstr "保持登入狀態"

#: lib/tuist_web/live/sso_login_live.ex:77
#: lib/tuist_web/live/user_login_live.ex:15
#: lib/tuist_web/live/user_login_live.ex:172
#: lib/tuist_web/live/user_okta_login_live.ex:80
#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:192
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: lib/tuist_web/live/sso_login_live.ex:52
#: lib/tuist_web/live/user_login_live.ex:45
#: lib/tuist_web/live/user_okta_login_live.ex:55
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Log in to Tuist"
msgstr "登入 Tuist"

#: lib/tuist_web/live/sso_login_live.ex:54
#: lib/tuist_web/live/user_okta_login_live.ex:57
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Log in to your enterprise account via Okta"
msgstr "透過 Okta 登入您的企業帳戶"

#: lib/tuist_web/live/user_okta_login_live.ex:34
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Logging in via Okta failed"
msgstr "透過 Okta 登入失敗"

#: lib/tuist_web/live/user_reset_password_live.ex:42
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:73
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Next steps"
msgstr "接下來的步驟"

#: lib/tuist_web/live/sso_login_live.ex:32
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No SSO organization found for this email"
msgstr "未找到此電子郵件的 SSO 組織"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:91
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "OR"
msgstr "或"

#: lib/tuist_web/live/user_okta_login_live.ex:15
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Okta log in"
msgstr "Okta 登入"

#: lib/tuist_web/live/user_login_live.ex:146
#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:158
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: lib/tuist_web/live/user_reset_password_live.ex:94
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Password reset successfully."
msgstr "密碼重設成功。"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:51
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Previews"
msgstr "預覽"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:94
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Project Ready? Proceed to dashboard"
msgstr "專案準備就緒？前往儀表板"

#: lib/tuist_web/live/user_forgot_password_live.ex:61
#: lib/tuist_web/live/user_reset_password_live.ex:58
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Reset password"
msgstr "重設密碼"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:43
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Run the following command to install Tuist CLI."
msgstr "執行下列指令以安裝 Tuist CLI。"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:57
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Run this command to link your project to the dashboard."
msgstr "執行此指令可將專案連結至儀表板。"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:27
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Selective testing"
msgstr "選擇性測試"

#: lib/tuist_web/live/user_login_live.ex:183
#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:181
#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:262
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Sign up"
msgstr "註冊"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:75
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Sign up for Tuist"
msgstr "註冊 Tuist"

#: lib/tuist_web/live/choose_username_live.ex:114
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "This username has already been taken"
msgstr "此用戶名已被使用"

#: lib/tuist_web/live/device_codes_success_live.ex:39
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Tuist CLI is connected!"
msgstr "Tuist CLI 已連線！"

#: lib/tuist_web/live/choose_username_live.ex:40
#: lib/tuist_web/live/device_codes_success_live.ex:26
#: lib/tuist_web/live/sso_login_live.ex:44
#: lib/tuist_web/live/user_confirmation_live.ex:16
#: lib/tuist_web/live/user_forgot_password_live.ex:21
#: lib/tuist_web/live/user_login_live.ex:37
#: lib/tuist_web/live/user_okta_login_live.ex:47
#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:67
#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:209
#: lib/tuist_web/live/user_reset_password_live.ex:22
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Tuist Logo"
msgstr "Tuist 標誌"

#: lib/tuist_web/live/device_codes_success_live.ex:37
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Tuist app is connected!"
msgstr "Tuist 應用程式已連線！"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:104
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Tuist dashboard"
msgstr "圖示儀表板"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:82
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Tuist documentation"
msgstr "Tuist 文件"

#: lib/tuist_web/live/device_codes_success_live.ex:41
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Tuist is connected!"
msgstr "Tuist 已連接！"

#: lib/tuist_web/live/user_confirmation_live.ex:55
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "User confirmation link is invalid or it has expired."
msgstr "使用者確認連結無效或已過期。"

#: lib/tuist_web/live/choose_username_live.ex:63
#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:169
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: lib/tuist_web/live/choose_username_live.ex:64
#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:172
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Username may only contain alphanumeric characters"
msgstr "用戶名只能包含字母數字字符"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:28
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Waiting for connection"
msgstr "等待連線"

#: lib/tuist_web/live/user_forgot_password_live.ex:31
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "We'll send a password reset link to your inbox"
msgstr "我們會寄送密碼重設連結到您的收件匣"

#: lib/tuist_web/live/user_login_live.ex:47
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Welcome back! Please log in to continue"
msgstr "歡迎回來請登入以繼續"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:77
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Welcome! Create an account to continue"
msgstr "歡迎建立帳號以繼續"

#: lib/tuist_web/live/device_codes_success_live.ex:51
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You can close the tab and continue"
msgstr "您可以關閉標籤並繼續"

#: lib/tuist_web/live/device_codes_success_live.ex:47
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You can close the tab and continue in the app"
msgstr "您可以關閉標籤並繼續使用應用程式"

#: lib/tuist_web/live/device_codes_success_live.ex:49
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You can close the tab and continue in the terminal"
msgstr "您可以關閉標籤，然後繼續在終端機"

#: lib/tuist_web/live/user_confirmation_live.ex:46
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Your account could not be confirmed."
msgstr "無法確認您的帳戶。"

#: lib/tuist_web/live/user_confirmation_live.ex:27
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Your account has been confirmed."
msgstr "您的帳戶已確認。"

#: lib/tuist_web/live/user_confirmation_live.ex:36
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Your account has been confirmed. You will be redirected shortly..."
msgstr "您的帳戶已確認。您將很快被重新導向..."

#: lib/tuist_web/live/user_reset_password_live.ex:32
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Your new password must be different to previously used passwords."
msgstr "您的新密碼必須與之前使用的密碼不同。"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:49
#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:67
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "homebrew"
msgstr "自釀"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:46
#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:62
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "mise"
msgstr "藏匿"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:37
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "using CLI"
msgstr "使用 CLI"
